試着說：「實體店」不要說：「門市」

齊推廣中國話

Show Blocked User - 林平之

呢啲叫支那話
支那人專用

唔該樓主

我都係跟風 中國風